泛民立法會議員,請集體辭職！

走啦！仲留喺度做乜九！

你走啦
呢到唔係baby condom

p牌
冇晒佢地，送個立法會比人？

體制內外夾擊啊

不推文回覆 善用

食屎啦3毛

去曬搞到好似澳門咁
建制主導
到時林鄭真係想點都得
政治層面 現階段係要諗點樣區選踢走建制

鬼？不推文
辭職任建制派玩哂？你傻撚左呀？

你9up完啦可?
走啦！仲留喺度做乜九！
走啦！仲留喺度做乜九！
走啦！仲留喺度做乜九！

要辭早兩年就辭左喇
宜家班黑警打橫黎，唔係議員，一早比班狗打埋喇！
你呢刻走黎放風叫人棄議席，我賭你五成係戇尻，五成係警犬

你又P牌,我又P裨

但你為3毛出賣人性,我不同你,我不會為3毛出賣自己

你咁喜歡出賣自己,願你如有老婆有女,世世代代做雞,俾嫖客屌到閪都鬆埋

連登已淪為販狗打手FORUM

收皮啦3毛

立法會香港人幾努力都好
最多係功能組別
製衣 飲食界 拿多兩票
文化界記者一定唔會投建制 但係三中商既人可以主導到文化界果票
其他介別因為同中國有生意
所以點都拿到
唯一係區選動員
係民主300+再加接近200票區選
咁就有機會贏番特首番黎

睇history已經証明左呢隻係鬼

blocked

請善用不推文回覆

屌你老母

On9仔 啲法案無人阻未直接過？ 比一毛你都嫌多 咁低質

屌你樓主老母

你死開啦

五毛呢個時候衝出黎俾人屌

三毛
全 block